\documentclass[nonumber,macbookair13in,fin]{jpresentation}

\title{XMLパブリッシング\\ \null\hfill 交流会}
\author{\raisebox{7mm}[0pt][0pt]{\normalsize ウェブ出版と日本語組版の未来}}
\affiliation{\#page2020xpub}
\date{\phantom{2020-02-07}}
\conference{}
\place{}

\begin{document}

\maketitle

\begin{centercenter}
 \begin{tabular}{@{}ll@{}}
  スケジュール\\
  第1部（セミナー）：& 15:30～17:00\\
  第2部（懇親会）：& 17:15～19:00
 \end{tabular}
\end{centercenter}

\begin{centercenter}
\large
\#page2020xpub
\end{centercenter}

\begin{centercenter}
 XMLパブリッシング研究会
\end{centercenter}

\begin{description}
 \item [発足]
       2010年4月
 \item [目的]
       電子出版・技術調査，\\
       ソフトウェアや印刷技術の\mbox{研究開発}，\\
       普及啓発・市場開拓・人材交流
\end{description}

\newpage
\begin{description}
 \item [活動内容]
       プロジェクト型研究開発・\mbox{普及啓発}・情報交換
 \item [メンバー]
       出版社・印刷会社・\mbox{制作会社}・\mbox{IT企業}等
\end{description}

\newpage
\begin{description}
 \item [毎月の活動]
       JAGATでの勉強会
 \item [集会イベントの主催や共催]\leavevmode\\
       pageでの交流会
\end{description}

\newpage
\begin{description}
 \item [今年度のテーマ]\leavevmode\\
       Gap Analysis，\\
       Vivliostyle
 \item [キーワード]\leavevmode\\
       CSS，Gap Analysis，JLReq，Vivliostyle，W3C
\end{description}

\begin{centercenter}
 \begin{tabular}{@{}l@{}}
  木田泰夫\\
  『JLReqタスクフォースからの\\
  アップデート』
 \end{tabular}
\end{centercenter}

\begin{centercenter}
 \begin{tabular}{@{}l@{}}
  田嶋淳\\
  『日本語組版に関連する\\
  CSS規格の策定状況について』
 \end{tabular}
\end{centercenter}

\begin{centercenter}
 \begin{tabular}{@{}l@{}}
  田嶋淳\\
  『日本語組版に関連する\\
  CSS規格の策定状況について』
 \end{tabular}
\end{centercenter}

\begin{centercenter}
 \begin{tabular}{@{}l@{}}
  小形克宏／村上真雄\\
  『CSS組版と\kern0.075em Vivliostyleの未来』
 \end{tabular}
\end{centercenter}

\begin{centercenter}
\large
\#page2020xpub
\end{centercenter}

\end{document}